喺catXman下單記得cap圖

話說係12月尾靜雞雞訂左隻肥公仔，諗住送女友，見到1月20發貨，咁就落左單啦，比完錢email冇話預計送貨日期只話送貨通知你，都不以為然，過幾日上網睇賣晒，之後幾日又話有得預訂，但係已經話2月20號發貨囉， 心諗好彩落左單姐，點知等下等下到而家都未收到貨，咪係咁以send個message問下幾時有，等左幾日，終於有人覆，話你落單嗰陣時喺網頁上講咗話係二月尾先發貨，火都嚟啊，唔係等隻公仔開飯，但明明睇到係一月尾發貨，第一次買cap低，大佬點會估你遲呀，仲要話個客冇睇日期，真係嬲到想天花板，真係好唔愉快嘅經歷，無下次。

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

廣東建國 香港獨立 港中區隔

廣東建國 香港獨立 港中區隔

奶共豪啲野